空姐特別鐘意有錢人？

依家d空姐都唔同以前
連我ex同我飛東京既時候都話
無以前咁令女 言行舉止又唔得大方
其實咪又係餐廳侍應
只不過係飛機度做侍應炸嘛
完全唔明有咩咁吸引
空姐係咪特別鐘意有錢人同外國人？

有咩人係唔鐘意痴有錢人

係女都鍾意靚仔有錢

空姐係咪鍾意有錢人我唔知

但係你講到空姐只不過係餐廳侍應咁……
係唔係真係冇文化咗啲……

……………………
你係認真冇文化定吹緊水

做得空姐份人緊係特別鍾意發夢

條女日日飛又食雞絲洋腸
條仔有錢日日出去攬女叫雞啦
唔通留係屋企打J等條女返嚟扑嘢咩

有咩女會特別鍾意窮撚

咁你自己上網check下啦
同高唔高級冇咩關係

空姐同餐廳侍應係唔一樣
而且難好多

我唔話邊一個高級
我亦都唔覺得空姐高級

但係我完全唔覺得空姐同餐廳待應係一樣野

Child登啲人係咁幼稚

係人都鐘意有錢人啦
廢話

其實高級少少既餐廳待應係已經難過做空姐

其實空姐有咩技能係 一般人唔識既

係連登講空姐

仲要住公屋

空姐人工咁低 搵個多五千都唔係好高姐

你識做雞咩

討論都徙鳩氣
酒店侍應夠高級未？
侍應要train幾耐
空姐要train幾耐

連登仔個個fg 30k
空鉏平均2萬頭中
講到明比機會你地連登仔

莫非連登仔2萬5都冇